(致連仔)成日話重要POST沉左，咁樣解唔解決到?

致連仔，

因為深夜時間成日有外國勢力(中聯辦/中共五毛)入侵，令到好多重要POST都沉咗，而家決戰時間，可唔可以篩選例如最近3日內正評數超過3000就可以置頂3日(舉例)，避免重要POST大家跟唔到。

好處:
1.外來網軍只係識不停開新POST，或者推舊POST去令到最新/熱門無晒重要資訊，訂立正評數，佢地一定唔夠人推，避免亂帶風向。
2.通常大家討論都係圍統一星期內嘅事，3+3大約1星期，保持熱度同埋方便大家可以即時知道最新情況

可能大家會話如果有新創作戰術POST咪會因為咁無人留意，其實大家只要見到有參考價值，咪幫手人手推，推到夠數自然置頂，仲可以幫大家篩選有用POST先睇。

如果規模大得滯，一係搞住時事/政事台先？
希望大家支持

721香港人集合

至少大家諗下都好呀，每日起身都俾人洗一次，又要重推個效率唔高